暗戀真係世界上最戇鳩嘅事

憑咩去鍾意人哋

利申：唔係我 話緊你班表白都唔夠膽嘅垃圾

從來暗戀只有自己知 享受最曖昧時

subbbbb

咁點先唔戇鳩

啱啊 最好一世唔好講 無謂煩鳩人哋喇

表白左朋友都冇得做

努力去試未必會得，但係試都唔試就一定唔得。

望住佢同人拍拖仲痛苦

要表左白先有機會

就好似排隊要行去隊尾排一樣，唔去排就點都唔輪到你

會唔會反而表白左反而冇左機會
嗰個人仲會避開你 想培養感情都唔得鳥

愛你嘅人自然會愛你
要避你就再努力都無用

唔多唔少都feel到
我都唔想單戀
我愛嘅人唔愛我
鐘意我嘅人我就帶興趣
也許相愛很難

帶冇興趣

告白比暗戀更on9

不要去暗戀……………………

喜歡你 投入的喜歡你 我不祈求 完全的得到你 有個暗戀對象 亦是運氣

係
表白=迫人表態。

女仔對住一個唔係100%鍾意嘅人係唔會應承人哋嘅表白。

咁但係告白左起碼得就得唔得就弗得

單獨約你target出去食飯食甜品飲咖啡去街已經得。
約三次都唔得嘅話就可以確定佢對你冇興趣。